東京食種 RE: 113

個人漢化

終於打

準備到戲肉又要等下星期

為小黑+1秒

菠蘿王同小黑都好型
不過考慮小黑立左flag，呢話可能係最後一幕咁型
另外六月見到佐佐木個面具應該都會一野對落去

小黑個膊又橫，又無波，成個男人咁想點

畫風又唔同咗

小黑唔會死啦
係都同鈐屋

越來越鍾意瀧澤

一拳打到亞門入ICU都似

另一個人漢化

瀧澤
我覺得小黑好正
希望肛太郎成功歸隊
唄爺又玩換面迷惑六月 追到咁遠無人mon實佢會唔會俾小丑嘴炮洗腦到佢返去分化check

Auto correct

唔好食阿 小黑同龍澤

依家的畫面跳得好快
好似的電影咁轉個頭就轉幾個場景

阿門應該殺哂兩個 慘

金木都打唔入

我係咪睇緊生化危機....

六月會唔會被唄講服加入小丑陣營XD

小丑組織可能係上一代 人類改造成唄種的批次

CGG一直有改造人類

逃走或被廢棄的實驗品成為小丑組織

只係今個世代 金木研（王）職責就係揭發CGG 的惡行

唔錯今集睇到有神作魔法戰爭嘅影子,食種神作無誤

其實亞門先生而家究竟做乜九 起左身就想殺人 俾人洗腦？
Btw 爆得赫者mode都係等比人收皮

表情撚

好撚好睇

食屎鬼 同 巨人 一樣 每次睇都要睇番之前劇情先load到講緊咩

入戲肉啦 感覺小丑門檻好高 個個都勁抽可以獨當一面 暫時好似得酒吧條女未出過手
俾人徒手扭斷條頸個肥仔例外

講到咁，都好似冇咩進度

一啲都冇 兩個level 開方A先叫有少少

屌
係咪我道行未夠
我睇唔明呢一話 我覺得有啲亂

小黑個胸咁平 仲有咩唔明?

完全唔想睇個on9黑妹六月

亞門條囡 真戶 中佐T病毒

瀧澤記起真戶 投靠金木救回真戶

金木在高槻泉臨死前委託接任獨眼王來將 CGG 及V組織惡行公諸於世 所謂獨眼王 並不是戰鬥力高 而是受改造手術或迫害的受害者們

CGGQs班 大半班（六月和瓜江）都已經破灑安全匣 變佐喰種

六月知道唄就是拍賣會的主持人

亞門應該算係改造失敗已經沒有理智

麻煩哂巴打 同樓上個巴打
決定由呢個行動前 重睇先

我反而想睇六月會點樣面對金木

肯定一刀隊落去

小黑瀧澤好撚型

呢到唔啱,所謂獨眼王係講緊比到喰種希望嘅獨眼
點樣先叫有希望,就係打敗CCG不敗神話嘅有馬

無左泉姐 真係差好多

睇近幾話個感覺無前排金木做搜查官個陣咁吸引......可能而家勢力明朗化

佐佐木變黑果幾集最正

准特等個陣踢反張凳定枱

到依加都唔明佢變完黑又白返

之前咪有講rc細胞影響

有馬 係人都知自殺 （至少第零隊隊員知）

獨眼王既意義係精神領袖 只係帶領一班散沙抵抗霸權

上一代 高槻泉 就帶領青銅樹

唄會唔會比六月sm架

有馬唔係唔夠打先自殺咩

重睇啦
唔夠打唔係佢自殺嘅原因

真係唔知邊個要重睇